英國最高法院：首相Boris Johnson停國會不合法

UK PM s decision to suspend Parliament for five weeks was unlawful, Supreme Court rules.

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

啫係英國硬脫歐不成

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

脫歐無限延期

無限期討論脫歐

明知脫歐正確
但成班無見識既阻住晒

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

可以傾撚到歐洲解體

你唔係以為你要離家出走人地仲會同你傾條件呀，歐盟都講明個協議唔會再改，日日瓜瓜叫要個首相同人傾，傾你老母咩
咁叻你班議員死去逼歐盟同你傾favor你既協議囉

Mislead 事頭婆使唔使resign

Full judgement

Summary

明明要脫歐，投票贏咗嗰陣好似玩大咗咁，妄想可以走佬之餘仲要攞有利既協議又食有拎，好啦人地歐盟依家唔so你啦
johnson依家夾硬脫廢是永遠膠著啦，又唔鍾意

撚唔掂國會咪撚學人做PM啦柒頭

英國真係笑撚死人, 係咁既問題上浪費大量時間, 一d 建樹都無, 咪以為自己真係大英先得架, 自己掉架

又要馬兒好 又要馬兒不吃草
政棍

歐盟唔延期就會硬脫歐

john bercow 話聽日(聽晚) 就休會

睇嚟今次真係解散國會 General election 喇

*復會

Labour班友好好笑，9月頭仲叫緊General Election, bojo上台之後話提前大選，Corbyn即刻縮，叫埋SNP一齊反對

呢班友唔知想拖到幾時

歐盟企硬咪撚比佢再延期呀，唔係2047都未脫到呀

提早大選啦
冇得搞